［討論］日元究竟會唔會跌返落6？

依家7.2 升到幾時

6.6谷底唱左

今晚早 d 訓應該會有。

5月尾去 1蚊都沒唱過

10月同下年1月會去
希望跌返6啦

never

快d跌翻6

繼續燈呀你班仆街

傻啦

同你一樣

會，繼續等，唔跌唔好換

就飛 點搞 依家7.1

會，跌到5元兌

屌，比連登仔燈到7啦。

許願區

6算發夢區

屌 一撚樣 好想死見佢日日升

好在6.9兌左
雖然已經遲左

想問如果美朝開戰
造成既後果係美元升勁D定日元升勁D
認真問因為要過去留學

我估日元
記得聽過日元係避險黎

利申 唔識

但今次美日聯手 ，睇完現價日元係跌緊
英磅反而升緊

7.1 唱左1萬52蚊 有14萬yen

若果打美金實跌,
反而過多排再加息美金一定升返

7.02啦！

已跌